有冇人無啦啦會對所有野都提唔起勁,冇晒動力

大家都係冇人理

J都唔想打

真

一個月會有幾日
男人版m到

皮b

幾個月都係咁 等死中

冇目標冇方向冇興趣......
冇意義

有時候會突然果1 2個星期好似抑鬱咁
好多野煩 面對好多問題咁
好似呢排開學咁 去到新U發覺自己係地底泥
會好介意人點睇
覺得自己做極都唔夠好
個腦無時無刻都提緊你係好廢咁
個人好似喪屍咁呆滯
同屋企人食飯可以1句野都唔講
性慾係0

X2

等等下馬路會想走出去俾車撞咗自己算

我係行緊果時會幻想自己俾車撞

無動力左幾年
等屋企人唔洗我照顧就去死

每日如是 已經一年了

呢幾年都係咁

一樣感覺，只不過我已經係返工撚…
雖然唔會有自殺念頭，但成日諗住如果有乜意外會唔想求生，放棄治療

樓主係你呀

咁灰既你

持續左幾年 ，日日都無動力，咩都唔想做